朋友不開心 我也不開心

他不開心 但不太清楚他發生了什麼事 我也不開心了

珍

別人不開心 我會很開心